呢個政府已沒有管治能力

2個多月來既抗爭，香港已一步一步接近全民臨界爆破點，政府呢個時候仲可以開個咁既記者會！完全逃避五大訴求，完全漠視元朗警黑合作，全無意思成立獨立調查委員會！以上所有已完全顯示香港政府已沒有管治能力！

成立臨時立法會

賊喊捉賊 搞冧香港咪就係你林病毒娥囉

正常你唔認同五大訴求都好，你都要主動開口回應下，逐點解釋下你既睇法同反對原因，屌，完全冇架，二百萬人上街都當睇唔到，咁冇野既，你有你漠視，我地唯有繼續爭取！

重演 2014 X點鐘記者會
「數字」記者會

根本冇諗過回應訴求